揀東京酒店

黎緊會去新宿,涉谷,池袋,上野,呢幾度地方,有無咩中肯評語既book酒店網可以參考下 或者巴打們有無推介

再上日文 TripAdvisor 睇有冇人屌間酒店多蝗

budget?

900-1200 雙人房

駛唔駛幫你 book 埋？

問下你地住過邊間好都要屌

窮撚淨係住過Apa雖然間房真係細但幾舒服 平同冇乜蝗

唔怕遠小小可以揀 shinjuku granbell 近東新宿站。
小蝗

上野Mitsui garden hotel

池袋the b / centurion

上野呢間好似幾好

地區嚟講上野

我上次都係住shinjuku granbell，真係幾遠，但入面幾靚

住哥斯拉啦

三井
住過幾間都好好
不過唔到三點唔會畀房 同埋都唔少蝗
不過避唔到咁多

唔搭JR ,搭東新宿站副都心線/大江戶線都ok 方便。

台場希爾頓

前身日航

對橋...超正

Keio Plaza

lm

個價位大把選擇

我去東京出trip 住三井四谷，住五日一隻蝗都冇

非遊客區

不過我一早出去返工，收工成九點幾十點先返酒店

房比一般東京大少少

酒店離JR 四谷一條直路，幾分鐘行到，去新宿三四個站

三井好多正皮

其實諗真啲三井好麻麻
唔係咁好住 好多蝗 又貴
住 APA route inn 東橫抵啲

你隔一日推翻自己

上野寶石飯店幾好

好似都幾好